今日仲有on9仔著短褲出街

新界區得10度
著住條短褲出街搏乜
想人讚好强壯？？

點解啲女咁凍重着短裙, 搏乜

短褲撚:咁我熱呀嘛 理得我姐

今日 d女加晒黑絲啦

見到有人著短褲加yeezy
心諗係咪d 錢去哂買yeezy 無錢買褲

你on9

好撚酸 你儲夠錢未

强你老母咩

無事嘅 樓主妒忌姐

第一日出新界呀?
基本裝備都問
長褲會比牛屎整污糟架嘛

係呀, 真係好撚酸呀
我無買yeezy, 係好撚窮呀我

强？強？